有無人好憎男/女朋友鬧鬧下交走左去訓？

順便冷靜下唔好咩

將場交延續到去聽日

但未講清楚

到下次佢有嘢想搵你傾，你咪又走去瞓囉

無止境延續

以前同女朋友嘈交果陣成日都係咁

氹黎曬氣 等佢自動搵返我好過

一開始拍拖 就話鬧交唔放過夜
拍耐左 就話第二朝要返工訓先
訓醒就當冇事

巴打食得住條女

男朋友無再講返件事？

之前條仆街ex就係次次都係咁
戇鳩 訓都訓唔落聽日又要對撚住佢個閪樣
仆街死啦佢

啱呀 完全訓唔落 唔知點解佢可以訓得落

所以我同佢分左手 呢挺仆街死十次都唔夠

睇情況，如果大家都有錯，我錯就會講清楚哂或者認錯先訓得著

如果係對方有錯唔認又要搵交黎嘈，何止訓，我直頭人間蒸發

嘈到四五點佢就會話好眼訓諗唔到野要訓教
但我講唔曬啲野係訓唔著
但佢次次都係訓左
第二日見面大家都會好自然好似冇事發生過咁

人間蒸發唔驚分手咩

我都係講唔曬會訓唔著
佢連講都無講聲就訓左 好唔'dare'唔吊

同病相憐

通常都冇

咁真係眼訓呀嘛

過份

成日都係咁
有時又嬲又喊 但佢已經訓咗
得返自己一個喊住訓唔著
第二日又要起唔到身眼腫腫做唔到嘢
就會問自己點解我要搞成咁

憎果班肯撚定係女
係d 白痴妹先咁撚唔理智
教都唔訓 唔理要番工番學定考試都要嘈撚夠皮先開心
正臭西

一訓醒就見到ex講分手
所以而家拍拖唔敢未鬧完交訓

好憎想訓果陣先泥罵交

預左比你話臭西又點
但憑乜鳩你訓得咁安樂我要自己訓唔著偷偷地係到喊？
利申：同ex嘈到咁上下會有一方心軟一齊訓
同現任一嘈佢就訓唔理我
我只會更加唔開心

嘈嘈下走去訓都唔撚尊重人仲要帶落第二日正仆街 自己仲咁撚安心走去訓

其實訓都無問題既
冷靜過後第二日應該好好傾返
如果唔解決只會將問題越積越多

因為你愛佢＞佢愛你囉
好平常

所以傾好左要當日和好左先準去瞓

試過條女嬲d on9小事話分手 , 打撚左200次電話都唔撚聽,
最後我發悔氣sd段msg屌返佢轉頭,
話又唔係咩大件事 (出軌, 派帽, 變心之類),
為左d on9野鬧情緒覺得好撚攰, 都唔撚係小朋友啦,
sd完之後我真係太撚攰走去訓,

訓左幾粒鐘起身見到佢嚮我sd完段字後15分鐘即刻打返黎(miss call左)+sd msg道歉

佢做錯都要怪我仲話分手？
分囉

我係訓嗰個 所以收左皮

屌啦 次次鬧完又話冇野啦 好少事 on99

痴線,鬧交唔駛返工咩
根本好多時鬧交都係無止境嘈落去, 咁係咪要嘈通宵你先心足?

你唔CARE份工咋,你男朋友睇得好緊架,陣間佢唔夠訓返工做錯野,咁點?

成熟D啦絲打

為埋啲on9小事，搞撚到冇精神番工，係啲唔成熟女先係覺得嘈交大過天

問題唔係鬧交就唔瞓
而係要和好呀
你眼瞓啦 唔撚想嘈啦 咪講句和好囉
大家開開心心去瞓覺
唔係你條仆街瞓鳩咗, 就賴低人哋自己喊呀

agger

我女朋友都係咁
以前重會講到夜一夜 咁我都可以接受
上一次明明係佢錯 做野冇理我感受 失方寸
我語氣重講兩句 佢玩消失 熄曬最後上線
下一句已經係早抖 第二日勁冷淡
見到真人就當冇事咁 我理都唔想理佢
到我講件事 重喊曬口發我脾氣 講野傷害我
唉 好撚攰 就算冇做發生都唔多開心
諗緊分唔分手算 浪費自己心機感情

諗起同ex啲心累野
有時嗌交 嗌黎無改善有咩用

我覺得鬧鬧吓走咗去瞓 第二朝都唔知點出聲好
利申：我自己無論幾眼瞓 一定要傾掂數先準瞓

Agger
有錯我一定會認
但希望對方都係咁
而唔係一味鬧我同我嘈

冇得救
但又阻止唔到自己咁愛佢

啱啊屌你 都冇改善我慳返好過
應該自己嬲完 等佢揾返我算 如果佢會揾

如果講清楚哂都仲嬲咁氹來都哂氣啦 當下條根本點都唔會順 叫個timeout break下唔好